等緊4000蚊但係好想去近距離望住nancy個屎忽同閪形玩賓周

希望大家每人夾住少少畀我先
1. 社會主義者佛利民 30

2.辛寶羅金娜英老公 30

毅進星 100

Captain Nancy?

Nancy.Yeji老公 $10

其實4000蚊係一個陰謀
首先，點解要用表格交唔用網上申請
因為政府想令個程序複雜化，等好多人都收唔到錢。
咁樣去到4月尾就可以話佢地派左600萬個4000蚊
其實實質就剩係派左400萬個4000蚊
剩低果200萬個4000蚊就唔知會去左邊。
所以係到強烈要求政府提高透明度，咪當我地on9

連狗仲要block9埋我個post dllm

主辦免費派緊飛啦喎

其實波叔擺到明唔想派
2018年嘅預算案 dum到2019
要親身交文件不突止 期間居然搞唔出電子系統要靠人手 又N億手續行政費 (請多唔知幾多人)
仲要申請接納得3個月 四月三十號就截止
我直頭想像得出波叔同林鄭嗰種不屑樣

有幾多億落左自己袋

打個和?

屌

wher牙

到時門口派飛比人入去補下D空位

下 又入到去先知有冇得睇？==
on9架